我同班山埃軍師(唔好做軍師)獻既計,謀既略最大分別係咁, 一個post就解釋晒

假設你唔識遊水並跌落水
山埃軍師(唔好做軍師)只會教你地點撚樣叫"救命"
而我就教你地點撚樣遊水,自己遊返上黎

可以話比你地聽,到目前為止,係自己香港自己救戰線方面,全香港,包括你班連登仔曾經吹捧開既所有山埃軍師(唔好做軍師)獻計貢獻度可以話係零

目前x部勢力(內+外)真係跟撚住我既謀略一步一步咁做
你地先可以見到武漢,甚至全中國變成淙熊市
所以話我D計謀貢獻度同殺傷力係全香港所有山埃軍師加埋既十億倍
呢D先係叫革命前戲, 搞革命就係要咁搞法
唔怕神一樣的對手, 最怕豬一樣的軍師
靠班冇鳩用既軍師指點迷津, 你地幾十年都唔會有雙普選
而家內部勢力近乎完美咁執行我既革命攻略
你地有雙普選既機率已經去到9成

差果1成就係怕有以下呢幾樣事件發生:
1. 有滲透入反對派既間諜從中作梗
2. 有山埃軍師比山埃tips
3. 侵侵痴左線變撚左做無差別包容邪惡軸心國既左膠

只要以上3樣事件唔發生
而美國將新疫苗當成係第2~第3階段既貿易協議談判籌碼
你地有雙普選既機率係1000000000000000000000000000000000000%